死左膠LBJ 我屌你老母

LeBron James: Daryl Morey was 'misinformed' about the situation in China and Hong Kong

LeBron James said he believes Daryl Morey was "misinformed and not educated on the situation" when the Houston Rockets general manager tweeted in support of anti-government protesters in Hong Kong on Oct. 4.

"I don't want to get into a ... feud with Daryl but I believe he wasn't educated about the situation at hand and he spoke," James said Monday, ahead of the Lakers preseason game against the Golden State Warriors. "So many people could have been harmed, not only financially, but physically, emotionally, spiritually.

"Just be careful what we tweet ... even though, yes, we do have freedom of speech. But there can be a lot of negative that comes with that too."

The relationship between the NBA and China was disrupted after Morey's tweet, which has since been deleted. Rockets owner Tilman Fertitta denounced the tweet and said the Rockets were "not a political organization" and that Morey did not speak for the team.

Hong Kong has seen months of protests and increasing violence between demonstrators and police, originally sparked by a proposal that would have allowed extradition from the semi-autonomous territory to mainland China.

NBA commissioner Adam Silver held a tense meeting with player from the Brooklyn Nets and Lakers last week when he arrived in Shanghai to address the situation, sources told ESPN's Rachel Nichols.

During the meeting, sources said, several prominent players voiced frustration about their perception that they were being put in the middle of the dispute between the NBA and China, and they said they were unhappy about being asked to address the situation by local Chinese reporters before Silver himself was scheduled to do so.

"I think when we talk about the political side, I think it's a very delicate situation," James said Monday. "Very sensitive situation. For me personally, if any of you guys know me or always cover me, you guys know when I speak about something, I speak about something I'm very knowledgeable about. Something that hits home for me. Something I'm very passionate about. I feel like with this particular situation, not only was I not informed enough about-- I just felt like it was something not only myself or my teammates or our organization had enough information to even talk about it at that point in time. And we still feel the same way."

食屎狗

早晨

你試吓比班狗當籃球咁打完先出聲啦

希望你比人攝腳收山，依世行唔到路
用成副身家醫腳都醫唔好，欠落一堆貴利數
比人斬左對腳掟去北京醫院門口行乞
跟住比公安拘捕告你非法行乞同尋滋擾事，送入勞改營做苦力
想吊頸自殺點知失敗，搞到啞撚埋
最後你悔不當初諗到自己由NBA球星變廢人既原因係愛中國

Source
火箭球星Harden：對不起，我們愛中國！

#29

暗黑兵法

佢都係話自己唔係好清楚發生咩事，所以唔評論姐

天下James一樣黑！

除咗james奔

morey一定知得多過條猩猩

證明我地黃種人高級過白人，力架都唔敢得罪我地

lbj痴wade拎冠

冇wade什麼都不是

黑奴nda係咁上下啦

我淨係見到佢話呢件事應該可以處理得更好，邊到講佢愛中國

LeBron James said he believes Daryl Morey was "misinformed and not educated on the situation"

屌

高中生話人not educated
屌你老母呀

反詹全面進場，終於又有野可以講了

We love China

FOJ

"Just be careful what we tweet ... even though, yes, we do have freedom of speech. But there can be a lot of negative that comes with that too."

咁鍾意自我審查咁同冇言論自由有咩分別
仲話人Misinformed
我唔信FOJ會知得多過Morey囉

又中多個

叫條撚樣做翻黑奴算啦